iu呢張圖係度做梗乜

圖報？不了

<<<<<

幫我打J

仙氣洋溢

五大訴求 缺一不可

5 demands, not one less

似

將佢個子宮交比我用下先講啦

幾時再有j圖

j頭髮

少女第一次摸男友 JJ

推

2014 香港開 一一一 中國開(被取消)
2015 香港開 台灣開 中國開
2016 香港開 台灣開 中國開
2017 香港開 台灣開 一一一
2018 香港開 台灣開 一一一
2019 一一一 台灣開 一一一

有冇原圖

好似大左肚咁

開心舞

開心

有冇冇衣服既原圖

你講咩嘢

冇著衫既原圖